有無人陰天毛毛雨咩都唔想做？

落暴雨，打風又會好似high左野咁

屈係屋企好L悶A

睇左陰毛

屋企隻狗一陰天落雨就憂鬱